有冇巴打要brother代墨？？？？？？？？？？？

冇人要我要dump了

你偷學校嘢？

免費？

還返俾人la

yes free

舊printer冇用

有冇LC-163??

我用果部應該係dcp j140w

明天仍冇人要 我就dump去垃圾房。。。

LC 261 & 263有？

你睇下個LIST有冇 我唔識的

仲未有人要 晚上會dump

呀b 好好